依期一齊旺 大家唔好針 [251]老鼠 2-0

Hi

嘩咩標題

slow

慢

另類報假?

696 幾時死

慢到

假分狗

11

和到當贏

半大cashed

屌你老母

樓豬燈死老鼠

燈到

弱撚智 po又唔開 一開開啲on9標題 死埋一二邊算啦

開過過post啦

智障樓豬

要記住樓豬個ID

咁搞法會唔會半場1:2架

買左悉尼 696 綠雞全部輸緊

話撚左唔買日職戈啦

屌

屌你老母 咩標題呀

你要戒賭添啦

樓主死全家